都話咗Sterling 係好重要

成日一味喺度250 250 250
佢一唔喺度即刻睇見到個重要性
冇人快速運球上去，冇人做串擾， 冇人博到罰球死球， hold唔到波

佢既工作根本唔係入波
幫手突破HOLD波拉空位
可惜今場唔多覺做到

點都好過華舒福

福仔只係岩打反擊，其他不值一提

都係廢 根本對手mark死傾出邊個都無所謂。 幾個進攻終結者。

你老母lor

下半場尾段kane ali lingard都無力現波，換邊個前鋒都死鳩緊
中場又無人比到key pass,結果要靠人單打獨鬥1挑幾

換福入黎做佢d野 但係就拖泥帶水完全浪費哂下半場

佢重要係事實
但踢得柒抵屌都係事實

搵一舊屎同一堆臭屎比較

冇記錯上半場佢有一兩次肯早啲俾反應跑快兩步，
其實有機會搶到對面個波
而家唔輸都輸左啦 老實講入到四強真係靠運避強隊，有得爭下第三都算係咁
不過都唔會有人記得

咪又係踢得柒，不過褔仔再柒D

上半場有佢，d攻勢就算唔到肉都有明顯真係進攻到喎，係有兩三次都入唔到波
係唔明點解下下贏緊一粒就要唔攻玩猜波同守，又唔係去到八十幾鐘冇氣爆，結果次次又守唔到尾

Donc depuis 36 ans, il y a toujours eu au moins un joueur de l'Inter Milan en finale :
82 Bergomi 🇮🇹
86 Rummenigge 🇩🇪
90 Klinsmann 🇩🇪
94 Berti 🇮🇹
98 Ronaldo 🇧🇷
02 Ronaldo 🇧🇷
06 Materazzi 🇮🇹
10 Sneijder 🇳🇱
14 Palacio 🇦🇷
18 Perišić 🇭🇷
Fou, fou, fou #CROENG

Sorry，回錯

好重要
但都係垃圾
成班英撚都係無帶個腦去踢波
個個都唔知幾時應射 幾時應傳,領先緊又無人識控制節奏
下下剩係大腳上去
不論中前場 定係後防 都係無腦既,個幾個後防,個個都係炸彈黎

呢隊英撚唔係走線(贊奴沙要威) 入鬼到4強

成隊英撚唯一一個有用下腦踢波得KING

佢d 蘭花手fake人
重勁過人地假身囉

垃圾就係垃圾 場場出佢好似打少個咁

英格蘭根本由揀人果度已經睇到放棄中場，點會有人放波，由第一場開始打突擊同死球，簡單直接